五毛facebook page

歡迎大家一齊入去玩

report>hate speech>submit

Facebook好多時都唔會受理針對親支頁面或個人嘅檢舉

但照做可也，屌佢老母

香港facebook成個office都係支那人

勁撚多呢d propaganda page